鳴人=C朗 佐助=美斯 ？

C朗 本身天資高+後天非常努力 形象正面 最終成為傳奇

美斯 超級天才型 屈機的存在 前途一片光明 但誤入歧途 性格孤僻 最終成為流浪狗

打錯sor

流浪狗

打錯呀ching

冇打錯呀

收皮啦鳴人先冇c朗咁花心到處留種囉
人地鳴人由細到大一心一意只愛雛田住家好男友
c朗?食女食到腳軟啦有老婆咪照樣食

鳴人劇場版都留咗唔少種

認真討論 冇心得罪巴迷

流浪疤狗

笑佐

幾時有過老婆

有過老婆有埋仔啦wor 宜家好似離左?反正都keep得耐架啦咁多女食

Feel到樓主打個"狗"字係由個心打出黎

女友咋 邊個話要有老婆先可以有仔

真係打錯 唔知點解佢個狗字排係頭

欺人太甚

唔洗sor

爸狗 疤狗

小心啲講野 美斯唔係流浪狗
係生滋狗

講得唔正確 會有成班 流浪狗 衝出黎 咬鳩你地架

冇打錯

可能佢覺得個狗字係呢個情況岩用d

查清楚先啦白痴

啱架喇

正皮for流浪狗

邊有打錯

疤狗偷偷留下負皮 唔敢吠

屌你 結衣處嚟 點會生左仔😒

收嗲啦你 係咪你都冇得屌架啦 柒頭

其實佐助跟大蛇果3年你覺得真係輕鬆過鳴門

流浪狗
樓主好波

佐助都高估咗，用日向螺旋類比就差不多